起身發現Copy & Paste出堆咁嘅野

一起身想paste返琴晚copy過嘅link
點知變左 淘口令

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥IAogYOUyPqr￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

我琴晚無開過淘寶 3月打後都無淘過野
有無人可以話我知點解會咁

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

有無人試過啊

有無人

我del左啦

有無IT手足

我都係

有咩共同app

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講